睇見班阿狗死哂老豆咁款真係心涼

當初咁撚串呀拿

大炒軌呀拿